Antifa俾Proud boys 打到仆晒街，美國隊長亂入排隊KO。

美版獅鳥真係拳拳到肉，打到條友爆曬光敗走。

點分佢係antifa

又係有D左膠出來夠啦夠啦

D PROUD BOYS 遲早會後悔 唔夠打到佢地仆街

美國旗果邊就係Proud boys

Antifa會混入集會出聲屌Trump或者出手打trump支持者。

見到有人話：夠喇，失民意呀

點解冇四眼和事佬

comment已經有人話應該打柒埋啲「夠喇夠喇」

大快人心

沒拿槍出來 已經好克制

如果侵侵 一輸， 比民主黨 同 antifa 台頭
我諗 PROUD BOYS 恨不得當場收佢皮

點解得個男antifa俾人打到仆街？
個女係隔離開左金身咁

More 邊到有多d片睇

好正。好想去美國打班 Antifa BLM

美國都有失民意撚

女人唔主動出手多數都唔搞鳩你

如果呢段片俾有心人傳，就唔係咁寫㗎喇

Antifa應該同BLM一齊做condom
呢啲咁嘅useful idiot用完即棄

好撚比面喎
留晒手啦

所以話女人真係無敵
一排殺出黎你打佢又唔係
屌又唔夠佢地屌

咪照打 男女平等 一班男人打緊交衝出黎把撚

睇到頭幾個reply一個blocked user都無就知推得

慘

條女之後都有俾人打，只係無打得咁甘，扮和事老一樣有後果

究竟有無睇晒條片？條女俾人扯頭髮告後拉一野撻底

都唔夠元朗叻英勇 以一敵百

因為女人廢唔襟打
好似芝娃娃咁

不過掉轉佢地多人就打人好兇狠

屌Trump就係Antifa

antifa唔係好好打架咩

我鍾意中間果腳
突然攝隻腳出黎就踢中頭

屌唔係問題，Antifa好撚屎忽鬼成日伏鳩啲年紀大嘅侵supporters

香港:-0-0
美國:-0-X

應該唔見紅唔撚收手
起碼留低2粒門牙先俾走

0:37 咪有個

治癒

班垃圾成日話有集會自由但人哋搞event就去stab鳩人
打到爆缸益咗佢哋啦

打7埋佢死左膠

Antifa 拎刀吉人？

antifa桶人先，
打得兩條友唔夠傷喎

美國四眼仔

我見Proud Boys 真係有學過博擊,

Home lander黎

可能佢個問題係點解唔係四眼

條片話antifa拎刀吉人？
如果係嘅應該打到佢起唔番身

懵撚 集會入面呀

Dklm 啲proud boys喺wiki比人講到白人主義同極右法西斯，但講到antifa 又話佢地有和平運動啊又aim平等啊點，有冇人有proudboys嘅認知改改佢

美國ANTIFA同PROAD BOYS差唔多開波

仲直播緊
樓主果段應該係呢個channel

YES

係

連登仔去到美國應該會比pb打撚死

Proud boy其中一個leader係黑人嚟

Antifa 呢D支持拜登
大選完比拜登當condom
又要成日搞9 Trump支持者

美國隊長

所以咪dklm，睇吓wiki點形容proud boys

你咁講馬蹄露

有隻左膠比人打
e ya e ya o

咁輕手 應該開槍掃antifa 啦

PROAD BOYS 係乜

安西老師我想做proud boy啊

點解仲未有人爆呢條撚樣出嚟

黑衫黑褲蒙面好撚諷刺

2020年仲360p

我都咁諗

好似話道咗歉所以連登仔放過佢，不過鞭屍就一定

想搵返黎睇

屌佢老母下次要開槍。

-0-0

Proud Boys好多都係現役同退役軍人黎

美國隊長等於香港藍絲

睇佢拳打頭個d

保護trump supporter既民間組織

有上年香港打鳩藍屍同臥底狗feel

我覺得香港勁 d

又係左膠

啲黑警去晒邊？

Antifa點解

d 美國佬真係唔夠火

班人用刀都打得幾下 真係想係現場幫手打

ANTIFA 7咁多鑊都仲搞, 為乜?

好似有起底喎

佢地收支那錢
收完錢都要交下功課既

乜柒都唔知駁乜撚野嘴？
唔柒識睇 問問問 問你老母啊

你到底係文盲定on9？

女人扯？

又一證明燈粉幾撚盲目 19隻字 佢偏偏只會睇到4隻字 然後諗住用果4隻字去笑 點知反證到佢自己幾撚智障

你住係美國 你一定知啦

唔撚識睇新聞？ 你唔柒識字？

你老母生左你d咁撚蠢既盲閪出黎 真係好撚慘 19隻字只係得到4隻 到底你點讀書的

對敵人仁慈

入集會屌Trump就要俾人打

扯開話題做乜9姐你？

其實你真係盲閪黎 條BLM入集會拎刀插人呀屌你老母

笑撚死

一個BLM拎刀 = 全部BLM拎刀
有香港流亡手足係台灣衰強姦 = 全部流亡手足係強姦犯

上面已經有條

你想由一開始19隻字睇得4隻既盲閪 搖身一邊做大愛撚呀？
其實你柒撚左咪認囉 學乜撚野人轉型

19隻字只係識睇其中4隻字既佢 唔肯認衰 又想死撐既時況下 除左扯開話題做可以做d乜 佢而家想轉型做大愛撚呀

Antifa會混入集會出聲屌Trump Antifa會混入集會出聲屌Trump Antifa會混入集會出聲屌Trump Antifa會混入集會出聲屌Trump Antifa會混入集會出聲屌Trump Antifa會混入集會出聲屌Trump

人地民主國家入集會屌下Trump就要俾人打

你俾人拎刀捅既話咪撚還手啊契弟

Proud Boys yeah

唔打又俾你話鵪鶉 打又俾你話暴力

有話俾人捅唔還手?依家你地話民主國家入集會屌下Trump就要俾人打wor

如果佢係盲
Ching 你IQ 應該唔夠70 （姐係智障）

人地民主國家用香港黎類比

自己對人地民主國家既市民都唔大愛 要人地國家大愛收容香港手足?

其實唔需要同佢嘈 佢19隻字睇4隻字 揀黎睇 然後睇住個youtube去腦補 完全不顧事實 同e d藍屍邏輯有乜好傾

片又唔撚睇一味問問問 ,

好輕手啦，都係推推撞撞，講私鳥香港人出手重好多

上次 AR15 都開埋喎

另一邊係The boys

我都唔知你係度做乜鳩

串尻你咋 女打女 有咩問題 夠哂公平 唔係咩唔出手無事 係男人廢事打女人咋 諗都唔諗人地講咩 一味串串串

我指今次

人地民主國家入集會撐trump就又俾人捅？

一見女人就柒下柒下沖出黎柒

你果句「串尻你咋」知唔知幾撚ON9

頭先直播記者話做緊手術

人地警察真係會做野 有法律制衡 你用香港人角度去睇美國?

e個post度可以見到佢立場點樣彈跳
由19隻字睇成4隻字 到變左膠 然後大愛 然後再同你講「人地國家大愛收容你」
但由一開始我地只係笑鳩佢19隻字睇成4隻
望住佢一昧腦補諗盡方法去彈出彈入
可以睇到佢其實係冇乜立場既一個人
佢覆你 一個藉口駁一個藉口 只係唔肯承認佢一開始就柒左咁解

佢唔會理 因為佢係盲

真心智障，仲要加個“”以為自己好撚醒

收撚皮啦p牌仔 睇咗片未?唔撚柒識英文？

你自己咪又係睇twitter youtube 你親身去過blm集會咩? 一張大白紙淨係focus係黑點度 同愛國藍絲無分別

唔洗扮哂大條道理咁 你收皮啦
一句到尾 你朋友俾人打/俾人捅你係咪會企定定係到等警察到

你用香港人角度去睇美國 已經係on9啦 我有話唔俾自衛咩?

咁你係咪係果到啊？ 你咪一柒樣 係香港9up緊 on9仔

antifa 好多都係裝備撚

想問你用咩角度去睇？

我依家咪屌緊你地呢樣野

可能我講錯左 用香港社會代入美國

一張大白紙淨係focus係黑點度 同愛國藍絲無分別

我洗唔洗入過你老母陰道先可以屌你？ 痴L線

btw 你彈出彈入 跳來跳去對我冇意思
我由一開始就只係笑緊你19隻字睇到4隻
我唔會跟住你步伐走 比你東拉西扯 扯到去天南地北
駁你冇意思 上面都已經比哂link你慢慢睇 亦有其他post比你追
但你到頭來都駁來駁去 都解釋唔到你係一個19隻字睇4隻既腦補智障既事實

都係咁 一張大白紙淨係focus係黑點度 和平個d你扮睇唔到

佢令我諗起Biden win果單野 後面堆字唔撚睇 然後鋪天蓋地話侵侵認輸

好睇

呢班人全部武裝antifa

收錢藍屍

聽講係班antifa 係proud boys 遊行到捅人, 美國版藍屍

努力搵外快

5 毛又拎 6 月啲 blm 圖搏大霧

你死左去算啦，
低級到喺連登做五毛都做到九唔搭八成件垃圾
戇鳩到幾時你要？？

收到 明晒

有錢收 , 點 7 都有人做

唔睇片 又點知係女人扯？ 算數啦你 😂😂😂

我係5毛 我係pr 我係左膠 我無所謂 我對得住天地良心

擺明扮香港抗爭者

完全 9 唔撚搭 8

同埋我主要都唔係講你 你起哂剛做咩 不過係你串尻我無睇片 我先屌尻你姐

特登著到咁，想分化支持香港嘅人，令人覺得香港同Antifa係同一陣營

BLM同antifa係兩樣野黎

屌 睇睇下禁錯出左黎 比人刪撚左

而家睇返 可能佢救左手足呢
一陣打到條藍屍殘廢又點 手足分分鐘坐幾年
係咪你地依班叫好既花生野代坐？

上面撈埋黎講 你扮睇唔到?

屌你個老母utube又dele片

我追完post 發現你係個傻閪 不如收皮啦P牌boy

宜家兩邊都學哂上年香港人

你唔走正仆街

侵侵：10點Fox News有猛料爆，最後20分鐘大家買定花生

仲等緊猛料

我下年走啦 但同你係弱智依一點有咩關係

但係真係冇乜幾個黑人

你係咪真係女人黎？ 唔夠人講就搵番1年前我偷食左你杯雪糕黎講

你引用緊既呢個thread都係講緊antifa
唯一將antifa tie with BLM 就係你用緊既呢張圖

香港版獅鳥就算無阻膠幾條友攞埋架生打一個，到最後被人打個個都行得走得唔重傷，最傷係撞人個的士司機，香港人係咪和平得耐唔識打交

你好撚廢係得你自己唔知咋。
你連出去twitter做五毛既能力都冇呀，
因為你講野九唔搭八呀。
咁多人串柒你你就知啦應該。

比youtube下埋架

屌佢老母

白兵今集講得真係好好，所有人請認真聽然後進化自己

冇撚咗啦

無咩特別 proud boy 約8人打2個男antifa，B男諗住幫A男 A男一有空位就逃走左，B男落單 proud boy打到B男仆街，兩條女一黑一白出黎做左膠 黑女最先放棄 白女同B男搭住走佬，proud boy追打 白女檔一檔 比人扯開左 B男爆seed話”don’t touch her” 爆左一秒seed 又比人打到訓番低再起身，最後白女搭住B男 黑女係隔離一齊走，睇落無流血，白女講”he is my friend” 片主追上去影大頭 完。

美國唔係冬天咩? 個個都咁大隻著短袖既?

用槍還擊啦屌
學牙kyle

條友好似係狗黎

連登係咁㗎啦算啦

美國亂，中國最開心。

死左膠俾共產主義控制仲以為自己高尚情操
話佢戇鳩都哂氣 直接打柒佢地就岩喇

死廢青俾美國佬控制仲以為自己高尚情操
話佢戇鳩都哂氣 直接打柒佢地就岩喇

你地根本同佢地無分別 只係立場問題 唔好屈我左膠 我支持人民自衛

立場無問題 不過人蠢冇藥醫

係 全部支持blm既都係美國蠢人黎 你地最聰明

認咗佢啦，染頭

我無代表邊個
咩你地

blm俾人騎劫左十世啦 俾人影曬係antifa同socialism班人搞出黎
btw我想問你係咪撐美國民主黨？

條片上番架

咁多證據 美國仲唔拉人
係呀係呀 香港抗爭都係外國勢力搞出黎

唉 真係幼稚
宜家俾火燒到咁 拉左又解決到咩？

你未答係咪支持biden harris 嘅democrats

我唔係支持biden 係睇唔過眼你地雙重標準而令到我地失去更多外國人既支持

Blm反Trump
個敵人咁明顯
我唔明仲要諗乜

講真香港就算最前線勇武都係好善良嘅人邊敢真係傷人
唯一最勁係叔一燒

有冇back up 冇得睇了

啲antifa就好似啲廢老咁
鐘意做埋啲陰濕野搞鳩人 叫佢正面開拖就比人屌翻轉頭

反Trump就係敵人 大佬 好多你地口中所謂既外國左膠都係支持香港
係人地眼中 種族歧視 性別歧視 外表歧視都係一樣重要 更會當係更高層次 更尖銳 你一下子就非黑即白

宜家得Trump同Biden你揀 就係二揀一
同埋好多因素都係可以概括 省略
咁你反Trump 就係間接幫ccp啦
懶係心思細密 你講果啲野係人都知 同埋係人都知係解決唔到嘅問題黎

秒

唔係你揀 係美國人揀 反Trump就係間接幫ccp全部都係得你地講

係人都知係解決唔到嘅問題? 200年前 唔係有人冒住俾人殺既危險俾人鬧左膠大愛撚去推動女性既政治權利 去提出女性主權 你呀媽今日仲做緊下人 個時大把人好似你咁諗 覺得係解決唔到嘅問題黎

食屎四眼仔

睇comment話俾人stab嗰個危殆喎
如果係咁，咁樣打好俾面

都幾仆街，一邊叫人返歸，一邊喺咁追住人嚟打唔俾人走
其實兩條友都已經走緊，完全打不還手連還口都冇，咁都仲要狂追猛打，純粹就係為咗揾呢兩條友祭旗洩憤

四眼仔移左民未?

唔講以為black bloc係香港人原創人地black bloc緊嗰陣你仲喺度今天我渣

張相咁耐，有冇人識佢真人？

p牌fuck off

你笑我p牌 我笑你北加州UC

滑坡謬誤

左膠唔等於左翼
今日嘅左翼亦都唔等於當年女權運動班左翼

左膠選擇放棄消滅一個危害緊14億人民甚至威脅緊全球人權嘅政權，去換取咗啲咩權利返嚟？
唔好講咩拜登都反中，喺對中共立場上，侵無論言論定實績都非常清晰，睇中共反侵立場就知邊個總統先係中共最大敵人

John mill Henry hunt都左? 笑死 你唔識不如唔好講
其實女人有冇「興趣」呢樣野？

你睇下你自己開過咩po 你就係200年前個班人

打得好

Antifa = 支那助養既垃圾

岩
受人錢財替人消災

左癌係度吠
收支那錢仲大大聲話自己係正義

證據

五毛confirmed

Antifa = 垃圾

消滅所有左翼
保衛人類文明

wiki一早被共產黨同左膠玩爛咗啦

proud boys已同侵粉大隻佬會合，在華盛頓集會前不斷清場。YouTube Ruptly
大把夜晚冲突片睇

舊年咁多文宣叫大家練體能就係咁解
他日光復香港都需要Proud boys

D左膠邊會咁得閒呀, 應該係黑警扮左膠

anti-fascism
但實際係撐獨裁反民主

香港

拎埋架撐隊人
之前大埔有手足派傳單俾支那曱甴斬到見腸，你係咪又會咁講

之前紐約有撐侵rally，有個猶太人俾antifa班支那走狗打到爆缸又點計

死開啦垃圾
冇人想知你係度吠咩呀

人地民主國家入集會撐下Trump就要俾人斬

依家你話民主國家入集會撐下Trump就要俾人斬wor

入集會屌Trump 同 支那曱甴斬人 係一樣? Trump係你老豆老母?

斬完人講大愛

咁antifa垃圾斬人，其他人就唔可以還拖

你屈毛pr confirmed

我知你俾人斬完都講大愛包容

咁所以撐侵就抵俾antifa班支那曱甴斬

我話我支持自衛wor

你支持antifa斬人，但人地還擊就係暴力
明曬

你邊隻眼見到我咁講
你話入集會屌Trump 同 支那曱甴斬人係一樣 Trump係你老豆老母?

得啦得啦
知你支持antifa斬人啦
原來係左癌眼中，撐侵就抵俾人斬

得啦
大家明既
antifa主動斬人=自衞

屈毛PR畜牲 你邊隻眼見到我咁講
你話入集會屌Trump 同 支那曱甴斬人係一樣

估唔到呢個po又釣到隻五毛出黎

你係劣等支那屈毛PR畜牲 污染曬成個討論區

我話斬人wor
係你拎入集會屌侵在先
人地冇唔俾你屌，趕你走姐，不過左癌唔順氣斬人咁解

你係劣等支那屈毛PR畜牲 污染曬成個討論區
趕咩你走? 個度公眾地方 哦 原來你反自由 捉到你啦劣等支那屈毛PR畜牲

得撚閒做pr
我淨係知五毛 antifa blm都係收支那錢做事姐

明啦
antifa唔順氣斬人就得

你反自由劣等支那屈毛PR畜牲 我有晒證據 你話人民唔可以自由係公眾地方出現 你支持公安法

你支持公安法 支持暴政 反自由劣等支那屈毛PR畜牲 我屌你老母臭西

你係咪AOC果d要逐個trump支持者捉出黎批鬥既傻鳩fans?

我支持暴政
我支持滅左翼獨裁姐，又暴政

咁點解撐侵既人去拜狗果場搞事又俾人趕

你支持公安法

你咁閪笨7架

五毛急了

淨係知你支持公安法 反自由劣等支那屈毛PR畜牲

人地集會wor，你入去撩架打，冇俾人打死咪算

有邊道講錯你 又捉一隻支那屈毛PR畜牲

屈毛
你係咪左癌上腦

你支持黑警打手足 大把手足集會屌狗 仲唔捉到你
支那屈毛PR畜牲

屌
估唔到上連登都見到弱智支那曱甴

你屈我毛 滅我聲 反自由反言論自由劣等支那屈毛PR畜牲

「你支持黑警打手足」
我支持打死antifa blm，咁所以我係黑警

咁你真係五毛

你同胞黎扮乜野 反自由反言論自由劣等支那屈毛PR畜牲

你扮咩antifa blm呀
收支那錢撐拜狗咪認

撩架打就要俾人打死 大把手足集會屌狗 你支持黑警打手足 仲唔捉到你
反自由反言論自由支持公安法劣等支那屈毛PR畜牲

反自由反言論自由支持公安法劣等支那屈毛PR畜牲 你永遠都係支那人

「撩架打就要俾人打死 」-> antifa斬人在先，antifa打人就得，其他人還拖就唔柒俾
「大把手足集會屌狗 你支持黑警打手足」 -> 同antifa有咩關係

咁點解antifa要郁手

Fuck antifa

五毛駁唔撚到就亂鳩up一堆野出黎

我都講左支持自衛 你仲屈我 你隻反自由反言論自由支持公安法劣等支那屈毛PR畜牲 你永遠都係支那人

Kill all antifa

咁點解antifa可以斬人

antifa之前專蝦落單既老弱婦孺

美國警察唔係黑警 有法律制衡 你否定美國?
你永遠都係支那人 你隻反自由反言論自由支持公安法劣等支那屈毛PR畜牲 你永遠都係支那人

Youtube都刪片就知推得

姐係你話香港手足啦? 有香港手足玩埋伏黑警都要俾你屌
你隻反自由反言論自由支持公安法劣等支那屈毛PR畜牲 你永遠都係支那人

咁點解antifa要郁手
再者，報左警，警察就即刻現身

所以唔撐支那資助既antifa blm = 支那人

你仲屈我 你隻反自由反言論自由支持公安法劣等支那屈毛PR畜牲 你永遠都係支那人